從前從前 有個人愛妳很久

但偏偏 雨漸漸 把距離吹得好遠

好不容易 又能再多愛一天
但故事的最後妳好像還是說了拜拜

mk

痴線快到

等到放晴的那天 也許我會比較好一點

嗚啊

周杰倫以前啲歌好正